今日熱撚到我倒左老母碗湯

著撚左heat tech

雪凍佢飲